{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019011",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "보백관 칠곡점"
    },
    "text": "大邱広域市北区鶴亭路5571階に位置する大邱書斎の美味しい店である普百館が漆谷にも訪れました。 ここは25年の伝統を誇るグルメ店で、韓国産の背骨と首の骨だけを使って3時間以上煮込んだ牛骨スープに干し菜っ葉が調和し、本当にその味に驚かされます。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 '土鍋'(ピョヘジャンクク)は10,000ウォンで非常に人気のあるメニューです。 その他にもアワビを使った「アワビ土鍋」は14,000ウォンでおいしく楽しめます。 'アワビ入りカムジャタン'は小、中、大サイズでそれぞれ29,000ウォン、39,000ウォン、48,000ウォンで提供されます。 また、「アワビバター焼き」は35,000ウォン、「手作りとんかつ」は8,000ウォン、「手作りチーズとんかつ」は9,000ウォンで提供されます。 アバイスンデ類を楽しみたいなら、「アバイ白スンデ」、「アバイ郷土スンデ」、「アバイ青陽スンデ」、「アバイ盛り合わせスンデ」をそれぞれ9,000ウォン、9,000ウォン、9,000ウォン、17,000ウォンで楽しめます。 普白館は様々なメニューと味で多くの人に愛されている大邱書斎の美味しい店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "普百館はどこにありますか？",
            "answer": "普百館は大邱広域市北区鶴亭路5571階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "普百館では何を提供していますか？",
            "answer": "普百館では牛骨スープやアワビを使った料理など様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "普百館の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "普百館の人気メニューは「土鍋」と「アワビ入りカムジャタン」です。"
        },
        {
            "question": "「土鍋」はいくらですか？",
            "answer": "「土鍋」は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "「アワビ土鍋」はいくらですか？",
            "answer": "「アワビ土鍋」は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "「アワビ入りカムジャタン」のサイズと価格は何ですか？",
            "answer": "「アワビ入りカムジャタン」は小サイズが29,000ウォン、中サイズが39,000ウォン、大サイズが48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "「アワビバター焼き」の価格はいくらですか？",
            "answer": "「アワビバター焼き」は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "「手作りとんかつ」の価格はいくらですか？",
            "answer": "「手作りとんかつ」は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "「手作りチーズとんかつ」の価格はいくらですか？",
            "answer": "「手作りチーズとんかつ」は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アバイスンデ類の価格はいくらですか？",
            "answer": "アバイ白スンデは9,000ウォン、アバイ郷土スンデは9,000ウォン、アバイ青陽スンデは9,000ウォン、アバイ盛り合わせスンデは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "普百館はどのような店ですか？",
            "answer": "普百館は25年の伝統を持つ美味しい店で、韓国産の牛骨スープが特に人気です。また、アワビを使った料理も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 434
    }
}